幫手key走個大陸人去

世上唯一善終嘅求改圖Post

望真啲？

完

唔洗唔該啦, 小意思....

改左去左邊果堆人度 笑撚死

算係咁嘅啦 冇大陸人影分身

唔使唔該